【北海道】有無長住係北海道既巴絲打?????

是咁的... 最近黎左北海道一間日本Local旅遊公司做Intern...
今日老細俾左個任務我 叫我搵D識講廣東話又長住左係北海道既人

我估佢想搵個識講廣東話既Tour guide...
條件：
- 非留學生
- 長住北海道
- 識廣東話
- 無需要其他工作經驗
- 識日文

如果你中左以上既條件，求求你留個Tg... 幫幫小妹手

facebook 情熱北海道

感謝巴打資訊提供 打緊Msg俾佢

推推推

要人地係非留學生 又要人長住北海道 即係人地本身響果度已經有份正職做緊 點做你個tour guide ?

返backpacker搵可能易啲

我都知好矛盾 我都想話下我老細 但佢未得閒理我
盡下責任 而家搵下... 一陣話下佢知

咪就係
你呢種條件講真真係「配偶者」呢類在留資格先有機會符合
根本就係mission impossible

仲有tour guide要考埋牌
點搞呀

正路都係搵班人返嚟叫佢哋考全国通訳案内士

多謝各位指教

岩岩問左老細 佢話已經改左法例 個個人都可以
唔使過全国通訳案内士

順帶Update，老細想搵既係part time的... Working holiday好似唔多會考慮

又唔比學士，基本上冇

又要part time又唔比學生，你叫佢食屎

日文點講 我都想叫佢食

クソを食べろ！

北海道本身已經小人，仲要唔比學生，等下世都冇

咪就係 星期日既札幌站已經係我見過最多人既一日

岩岩同老細講好難搵...
佢：係呀，所以我先叫你做

屌你老母 多撚謝晒

二類來

歡迎Working holiday 既你地呀

應該用くえ

推推推推推推

Working Holiday 識講日文又識廣東話既你，快D Tg我啦

其實搵識廣東話既日本人會唔會仲多d🤔

喺香港返緊日本公司
職場入面既日本人全部都on撚9是常識吧